勿讓圍爐恥笑，變成被分化的機會

連登仔，有唔同年齡層，但大家都好鍾意圍爐恥笑。

當社會發生咩事的時候，總有一班人大喜大落

恆指跌1000點，連登仔開心到不得了，恆指升300點，又好似講到輸曬咁

又次次因為美國出聲而大喜大落。

BNO未確實平權，又講到平到權咁。重要之後唔係討論BNO平權對香港抗爭的幫助，而係討論是否人血饅頭。

當每次發生炒車或情況不似預期的時候，又會比人點火玩分化玩批鬥，每次都係咁

圍爐還圍爐，個爐圍完好走啦。唔好將圍爐當真實情況。

樓價股價就算要插到都唔係依一年啦插到的事，走資講到唔洗時間安在家中係電話買股票咁樣。

個人感覺一個討論區高唔高質係睇入邊的人鍾意花生定實際討論，你覺得連登仔鍾意D咩

最死係好多人知道個真相，但大家永遠鍾意娛樂性高的論述，所以次次開Post就娛樂化個件事，搞到變成小小嘢就要打J咁

每人做好自己崗位就得
有勇有武 方為上策

知唔知點解藍絲咁團結

因為佢地目標只有一個
就係整散我地

up

推

太容易內亂了 因為立場細分太多

其實大家目的一樣 同時大家為左想令件事好 因此產生好多意見

push

Push it

係大家見到想見到的事就衝出來先
之後又娛樂化件事，唔係認真討論

推
______________
香港人建國

唔知連登幾時變左係咁

比幾個Example

美國出聲，大家唔係討論背後的外交情況，之後支那會點，而依This way, sir

恆指升跌，大家唔係討論之後走勢，唔知邊到諗恆指會直插萬四點的論述

惡安法，大家唔係認真討論佢入邊的細節，而係絕望佐先，你唔知人地想點，你又點反擊，最影響邊班人？

支那大家覺得佢係花式自殺，人地背後的諗法同外交博弈又唔會分析，佢走得依步其實計到邊到

簡單來講，娛樂化點解咁受歡迎

一，唔洗用腦，只係接受就得
二，情緒抒發作用較大，大家開心
三，唔洗FC，因為只想情緒抒發下

情緒抒發優先理性討論

娛樂化唔係好大問題，但當大部份都係娛樂化POST，咁就一定有影響

介紹有新手足開Youtube,講得唔錯
容易入口